98（49）佢話女人來自金星 我條頸太多鏈好似金星

忍唔到要開po 順手推廣米奇老味

慣例po圖鎮樓

屌 開錯台 不過算

喺呢度mark翻下個post名叫

9inety8ight 5ifty1irst

做乜冇晒人？

no idea

明日花

因為有另一個post 試下用中國數字search

直行轉左有另一個po
九八（四十九）內有惡犬，慎入

Nice

羽中

It9係唔係真係想trans?

富士

唔係

我要做IT9

過嚟陪你上堂

我呢

太遠不了

Come to daddy baby

老泥

入咗土

池巴

俾人打爛咗個龕位添啦

笑死

有人打芒亨打到個滑鼠啪啪聲

有冇俾人屌

應該喺樹仁食緊女

冇

羡慕

即係你想食女？唔要ifc ？

你羨慕佢

佢係咪型到被女圍？

收到wind係

老泥啲兵負皮我哋

羽中巴好波

哎吔吔

Prof叫我地唔好翻Part time 唔好做補習

花多啲時間讀書

佢話我地應該有足夠零用錢

那有錢你老母

上咗堂日文 lecturer講日文果陣仲容易明過佢講英文果陣

問佢攞

巧

Japanese lecturer?

同佢講：我老豆係大劉嘅話我就唔做啦

Yes

我有十萬蚊會攞黎數
日日數銀紙

hi

88

No one

I'm here

Miss me?

Ok bye

dllm連唯一一單補習都冇埋 話要去遵理大型補習社

下星期繼續教

搞到我宜家錢都冇得賺
btw有冇人做過戲院pt

補我

你咁叻

Me係中大engine仔喎

哪有得教

對我黎講3大已經好勁

分分鐘你都高分過我

一個中學師弟，一個啊媽嘅朋友個仔

好穩陣，應該可以教到Grad

準備聽日繼續食屎啦

我想教囡囡呀

嶺大分數 三大名氣

DSE唔記得溫書？
中大工程實幫到你

兩個都係仔

教囡囡會出事，不了

連續兩日啲Major都好撚悶

國吾國

Monash Engine

會一雞兩味？

避嫌

你姐

只求假期有嘢做，唔係老母唔比翻機票錢我

我發現宜家要求都係女教師

最閉假期都唔知搵乜做

something like this?

搵梗中介
呢啲人工好低咋

你需要好多錢?
我就可能問阿爺D朋友D公司有冇空位，有就好

又唔洗 我好頹架咋

地球係平

Nah

地球係平 地球係圓嘅機會係零

y

rap嘅歌詞來

男人就係罪

呢個係事實 呢個係事實

切丁

女人就正常社交
男人就企圖性交

見到男人就要小心

屎忽不保

你呀 wrong hole

圓丸係新人嚟？

諗緊係唔係老泥分身
老泥都有聽米奇老味

放心
一世處男

小妹都去做補習先

希望係

你女導師？

你要wronh hole定處男？

咁我寧願處男

Sure

唔好驚

唔好畀政府匿埋個現實

welcome back

好撚餓

無得救 人類真係無得救

畀圓地球嘅大話充滿佢個頭

食嘢
唔識?

食完
想食埋牛油果

牛油果=屎

好好食喎-.-
又飽肚

放唔到入口

其實點先叫做鐘意咗一個人

Mk post

你鐘意咗

新鮮感姐

打鐵趁熱

No on9 la

Afraid?

唔係真係鍾意做乜搞人-.-

你地咁撚蠢 根本唔識敵人

喺旺角我最撚惡

屌你咪撚學

成咋奀栗殼

切咗落個鑊

差佬同我搏？

好似之後接果句兩段唔同嘅 唔接了

屌你老母

芝士漢堡

見到viutv星期日會播秒速五厘米同言葉之庭
鄭中基版one more chance真係其他粵語版無法超越

又話完

True

太順口

真

水

其實個標題點解

好似話係歌詞

佢兩個傻傻地

太空愛滋痴住你啲內衣

#u2

水 水星到好撚多水

中咗邊個std要屌過再知

手足好型

係咪有新人
定係又係老泥分身

濕咗？

咪就係

好難唔介意

就好似柒巴介意你係平咁？

平嗰啲見怪不怪啦

Thx

膚淺

將b喺68買唔到bra

。。

返十二半 俾西鐵線故障跣咗一鑊

I always remember

你好風趣

I know

好彩唔撘西鐵

西鐵=校車

巴士？

巴士慢 同埋諗唔到轉車少又唔係點行嘅路線

去咗睇獸醫

你病咗？

果然係獸醫

求奇開啲藥，問都唔問多兩句，全程冇2分鐘

都係自己睇私家算

中大啲通識真係累人累物

Why

Ugeb C-咗

咩Course

Games theory

第一次喺U玩Pokémon Go，打團體戰識咗個人

咁怪之得啦，咁Chur，讀完CS仲要讀Game Theory

早知讀天文算鳩數

讀緊

Gpa繼續插水

me2

今年有親愛的蔡雷震教授

下個sem有John lui

迎接黑暗時期

好懷念Year 1 全盛時期

銅鑼灣轉

想g柒b是唔是讀緊書？

佢唔應你

u應me

打破沉靜

......

😂

哈哈哈

Hi 將B

99

咁串？

對！

68買唔到bra！

。。。

Triggered

親筆？

係
送俾你

多謝 巧令

有冇得寫我個名

冇
今日收工

有
送比你

將B真人係咪咁串

識唔識中文

罰抄100次

拿

有少少啦

睇得出

讀緊咩

唔怪得冇朋友

唔話你知等你心思思

ok
心思思了
話我知

唔答

你話我知將b住邊
我就答

將b住係將b屋企
秒

地區啊

點解今個po有咁多正皮

劈友劈友劈友劈友劈到上晒引

想隊邊個？

劈友方

劈友劈友劈友劈劈劈

好多分身

邊個嘅分身

5g

好明顯因為post名句歌詞啦

各位米奇老味fans留意，呢個post其實係98年交流區
會俾人以為係某會員分身都係因為早幾個post得我同果位會員係老味fans
如有反感請即離開

You?

知道了

我都想有

有冇人有睇三國機密之潛龍在淵

分身係攞黎扮新人

比我睇穿咗你

不了

y？

我唔睇大陸將鍾意睇嘅嘢

why so 大陸？

見係改編小說咋 我有睇過個作者啲書 好正

大陸劇 不了

成班都係死窮撚
成班都係死窮撚
屌你行撚開屌你行撚開

日本真係多災多難

中国將唔係應該要反日咩

我幾時變咗5毛

由你係咁睇人陸嘢開始

大

食屎啦你

而家仲要咁惡鬧人
潑婦罵街

就係鬧你

我做錯咩

好多
btw你翻9點？

唔係

返工

Hi

Bye

Hi，堂major course 上到一半就走咗

我而家翻去上Major

雷震bb

今日要坐爆四位

求pass

我睇mit opencourseware

讀過哲學真係返唔到轉頭，而家對business嘅course一啲興趣都冇，唔知讀嚟做乜

坐爆4位求pass

翻幾點

你翻工定翻學

珍

1255

仲有一小時一分鐘

Why not

走堂未

ok
有工翻
有錢賺

幫我補習

走堂會記過

你驚？

去廁所要舉手

三個就要退學
京

你食唔食到兩枝煙？

可以

淨係上過FH，好有興趣但Grade 麻麻

全校最壞咪你同凱婷？

係

7仔好撚多美心流心奶皇買呀，賣242蚊

月餅都炒起來了

放學

今朝太眼訓 趁add drop period走咗堂

G持

你嚟上堂定瞓教？

就係驚上上吓堂訓教所以索性唔上

上堂瞓都仲隨時可以起身聽下
你喺屋企瞓想聽都聽唔到lorrrrr

咁唔走都走咗啦

又學少咗知識

頭一堂唔驚啦

知自己gpa點解咁差未

少年你太年輕啦
我係走唔走都差

未跌到2.5算係咁啦

建議走晒佢

走曬我就真係收得皮

書都係要聽嘅

你會聽？！！！！？？！！？

聽得明咪聽

唔怪得成日見你瞓緊教

發夢見到？

坐你後面。。。

啱呀

望到你個波
好大

Why?
即係你唔係大波？

我想打爆你個頭
知唔知點解溝唔到女？

因為你打爆咗我個頭
死咗

咁點解

你太叻
嗯

太靚仔

溝我？

筆鳥

作為走堂狂魔 gpa都有3

Y

老將學下人啦

點解me唔走堂都讀到成舊屎咁

#metoo
佛系讀書

電話又壞

啱曬 有新iphone

唔撚識響

都無人搵你架啦

係佢唔識響，定係冇人搵你

收鳩皮啦屌你老母

Day Off

早抖

屌你老母聽朝九半

仲唔瞓，又走？

唔走呀 仲搭緊車翻屋企
七點起身一係索性唔訓
今日係要十點起身但係六點都訓唔著先走

搭車翻緊屋企

冇住hall、學會o night又去到十點

慘

屌
Assembly直落動漫

動漫聽講German 好似教埋今年冇得教

咁點都讀咗先
想見識下個死肥毒

有時上堂有啲位好尷尬

啲毒撚會起哄

同啲韓閪一鳩樣

個個都唔洗早起身
上完一堂 早放咗好多

Dayoff

我屌你老母！！！！
連續兩年砌唔到dayoff

下堂一點半 而家仲要眼訓但係訓唔到
睇緊reading

8點就起咗

我七點起咗呀

佢編畀我^^

我屌你樹中老母！！！

樹中の学生ですか？

いいえ
でも、老泥は樹中の学生です。

依個好笑

依句是咪解老泥係樹中最戇鳩嘅學生

首先講翻我唔係樹中嘅學生
然後講老泥先係（至於係咪最戇鳩就自行判斷）

老泥戇唔戇鳩
= 戇鳩
#bad#= 唔戇鳩

呃正皮

依個真

點解個個醫生都咁Hea

知唔知點解個個女人都想搵醫生男朋友？

食飯見到有小學生玩bing bom猜
好感動

有錢

我見到小學生玩抖音
好想死

佢地仲有玩入子彈同遊戲王

我叫parcolix0
我隻陀螺係鎮魂巨獸

我係黃埔美斯

哎呀卡邊呀！

飛埋出街喇

發射失誤！

老泥=on9

我遲啲改英文名

Parcolix?

係parcolix0

Par co li x zero

老泥真係好鳩

屌唔屌到閪就睇今鋪

唔怪得成日見你咁多女

要配眼鏡 屌你老母

Why睇得av多？

戒咗

估到估唔到真係

念力射精？

都戒咗

咁點射

唔射

Gay佬論壇

日本妹

其實港姐講唔講粗口有乜所謂

唔講粗口嘅人十之八九係偽善

認撚同

你係好人

你好煩=,=凸

我唔講粗口

偽善者順意寶

今晚又要學車
好撚京

啱啱學完

好靜

學左咩technique?
揸得多就有感覺

咩都識啦
係不斷操

嘈吓先

隻Spider man 好似幾正

買啦

隻鵝好得意好想佢快D出

講完打冷震？？

Song of the day

我又擺先

Why!?

I feel lonely lonely

冇朋友又點，一樣可以好開心

其實毒撚一個更開心

去飛一轉翻黎咩都開心晒

哪有錢

話飛就飛咩

好耐冇啤啤佢

有假咪去！

唔預我

今日啲人死哂？

外星人係邊，見到外星人我就要射落佢塊面

已死

富林太空站～～

一排冇聽原子邦妮呢隊文青feel嘅電子嘢 聽翻又有新感受

屋企樓上開天仁
今鋪窮了

樓上???

?

正常唔係應該喺樓下咩?
由下而上排序，巴士站/地鐵站，商場，住宅

Oh mb

老泥住邊

地府

好撚mean
不過好好笑

一定係屋企天台開間天仁

Xd

以後開水喉就有普洱飲

why 將B so mean

【小鮮肉有罪】「男生應找回該有的荷爾蒙」 霆鋒被鬧爆

笑到gap gap聲

回錯
。

btw 好mean咩

a bit la

已成習慣

This is 將b

今日終於執完一首拖咗成三個月都未作好自己part嘅歌

屌

有肉地

啱啱睇多次《秒速五厘米》
又一路睇一路不斷喊

viutv星期日晚會播 就係驚喺電視睇會喺全屋人面前喊先夜媽媽用電腦睇

Hug

公然溝女

cow u

俾心機學車啦

ok

喺九龍塘塞住後面我實屌撚死你

除褲

講到考倒咁喎

屌 仆街 好驚
大家祝福我ok?

幾時考啊

17

好快咋喎

Kfc係有飲筒同杯蓋

有啲京

炒咪黎多獲囉

稀有產物
你外賣？

炒我第一個車死你

Yes 不過佢堂食都俾杯蓋
飲筒都係擺隔離

mean過我囉你
你炒完仲揸到 我話你叻

應該俾人問候太多先出此下策

不嬲叻。。。

咁你幾時改

留名睇炒

抵你冇朋友

問候已成常事
唔會改

有真朋友

me ?

知自己會喊所以唔睇
第一次睇精神污染左我一星期

我

腥咗princejoyce gif去ocamp谷
輕鬆全讀

我大笑咗出聲

退咗谷

Cha5dor

點見人

原本都冇堂一齊上

學校都會見到
跟住係人都知你鐘龍欣宜

想同欣宜玩69

我覺得係嗰谷都有肥婆所以大家唔敢笑

你又得罪人了

You just got yourself a ticket to hell,boy

香港人乜都炒

Game都炒

係個個谷都有肥婆

喺*

我冇錯

正字型警

咩game

連登有一個肥絲已經夠

老泥加入戰團

？

真係精神污染…動畫版應該唔會睇第三次，之後可能補埋漫畫同小說
但係今次睇覺得貴樹得到解脫某程度上都係good end來
琴晚接埋《言葉之庭》來睇，睇完冇咁會但係都係有喊
而家隻眼好撚乾

Song for a sunday night

晚安

睇悲劇動畫睇到胃痛
訓唔著

which?
我都係睇完動畫胃痛中…頭先夜晚屋企人出咗門口，又睇多次秒五同言葉…又喊過 仲喊得好大聲

套嘢叫末日時在做甚麼
一套講述世界上最幸福(悲慘)嘅女仔嘅故事

屌以為翻9半 晨咁早就翻到中大

Week 2喇
瞓醒未

未
好彩intern翻開9點
都慣哂

又要返學
好攰

想去龍城大藥房

呢套 見翻個名都覺得開始痛

我都想

人生得意衰盡歡

算係近年最痛果套
對原作劇情同人物關係都掌握得好好 加上痛到入心入肺嘅bgm

歡樂盡喺我性器官

天生我材必有用

宰你阿媽去收你佣

Ok
係咪歌詞黎

係
首歌叫龍城大藥房 mv有埋堆好鳩嘅日文歌詞

唉我屌

好似要double texting
想4

條女唔覆你仲要搵人

針

咁你做乜要搵人

R水吹

吹水係雙向
單向嗰啲唔叫吹水

你收聲啦

女人=雞

你咪又係想屌

同小妹吹水囉

你摺埋一二邊收皮啦好冇呀

又係你話想吹水。。

唔想同你吹呀

。。。咁你同條女吹

好撚串喎

咁你串我啊！

雖然我叫小方
但我個人都好大方嘅

唔怪得你俾人read

條臭雞唔識欣賞
你都係

你孤芳自賞啦

你個書包好重

Sure 個肚都好多水

刀系吾搵佢了

個post開喺吹水台係乜事

聽日就唔係咁講

唔喇
Give up

因為98冇感情？

積水對身體唔好

對唔住 第一頁已經話咗唔小心開錯台

又塞車

橙

4h

你唔出聲

有呀

now

When

懷舊吓聽YUI
原來原本首歌係2006年出

啱啱嘅剛剛

依 幾日啲天氣好正

個山竹就黎仙女散花
「山竹」變超強颱風下周撲港？睇埋「仙女散花圖」先講

但係有秋天味道

叫做涼咗啲
前幾日荃灣連冷氣都唔使開

我依幾日都冇開

但我宜家開咗

地球之友

你可唔可以同我上演秋天的童話

開冷氣一千年

未睇過套電影
係咪BE

唔環保

禾5想 我嗰到風都冇一滴

be係咩

我今日去咗幾個地方都好大風。。。

bad end

例如？

。。。。。
大陸人真係特別鐘意用簡寫

沙田
黃大仙
鑽石山

btw都唔算
其實套戲拍得好靚

wtf。。

呀…
諗起BE就胃痛...

係咪紅姑嗰套

幸福醫藥

失去聯絡=失聯
bad end= be
其實大陸人是咪腦部有缺陷記唔到咁多字?

yes同發仔

當初我聽到"中同"我都諗咗陣係乜

搵日睇

有冇人有聽過？好想唱一次

依啲天氣睇好正

中出同伴

應節氣

會好feel啲
夏天熱死辣辣冇咁有味道

你又有睇？

冇
鳩覆下
用下你個屎眼諗都知我唔會睇依啲嘢啦吓話

好撚串喎你

出嚟中路單挑囉

On9先玩lol

我咪戇鳩

已知

翻9係一種折磨

屌標題有聲

吳國

喺m記超埋先返去
爽到

BE唔係源自日本㗎咩？

走堂了

我一星期兩日九半

頭先臨落堂五分鐘抵擋唔到睡魔訓著咗

下次走堂返去瞓啦

今朝起到身又精神嘅
過咗add drop嘅sem頭唔想走堂

唔想走堂?
你?

sem頭要留翻D quota比sem尾瘋狂走

恕我愚昧

好采我幾科都唔係好睇attendance
之後補簽都仲得

睇醫生走咗堂，翻嚟補翻個in class exercise

點知個exercise 乜鳩都唔使做，淨係填個名落張紙度就有分

個Dr驗屍咁驗我張醫生紙

個exercise

去馬啦

老老實實,今次求神拜佛都唔好比個風打中

全世界想冚球剷

驚太辛苦適應唔到

有冇得試下 如果頂唔到就退

總覺得

支爆近了

Yr1已經試過，好快quit咗，而家想入返

呢個真

入下囉

Ok，聽你話

［突發］默記有薯餅派

我有一秒信咗

又矛人

屌好變態

明玉成身針

咁你點算

跟操完一堂先知自己真係好撚廢

明玉好橙

留港

頭一堂啫 慢慢黎啦

你大陸將嚟

心繫香港

Siu45siu4

冇死

有冇工介紹

我都等人介紹

唉屌你老母死垃圾

介紹埋我ok?

等到先得架

呢年要瘋狂r intern

可摸耳唔好對小學g

你想補習 ？

我嗰科冇煙腸

我都冇do啦宜家

唔想

你唔咬老本有咩do

唔do

Gun

請夠人

你走咪有位

唔會益你

屌冇錢呀我sigh

#metoo
可以做頹工
uniqlo

要著到好旺角
我冇嗰啲33

收到wind閪工嚟

的確幾閪

原來做過

我都諗唔到可以do乜

冇啦 有fd do過

你唔搵？

嚇4
以為會請肥婆

唔g搵乜

。。。。。。
DLGH

我之前頹到想做收銀

試下唔好咁惡

最後係？

留在家中做廢青

你有daddy養就話姐
細佬冇

啲肥閪真係好串

冇糖爸爸囉

訓898

n日一歌
尋找滿月嘅eternal snow
唔知點解細歌foxy download歌果陣down咗呢首 明明冇睇套動畫

山竹is coming

今晚睇演唱會

期待咗好耐

咩演唱會？

SEKAI NO OWARI

ok
禾5sick

去認識下，好正

好鍾意世界末日唱嘅rain

仆街，啱啱分組成組得我一條仔……

屌你老母呀

我寧願成組都係仔
No homo

扮

認真，頭先成堂dup吓dup吓咁冇乜點出聲……
真係唔慣同女仔相處

揸佢波

潛在危險人物

老泥成日咁做？

Why 笑9 me?

佢淨係俾人已閱架咋

冇理佢喇我

灰剔？？

係唔read

下個更可愛

你好可愛

已閱

Block鳩你

呵

個個都溝大陸將

唔通個個都想溝大陸將咩

肥婆都有市場

好趕，趕去睇演唱會

咩雪糕

Good early?

？？？？up乜
好早？

Good eat ?
啱啱落車冇留意

ok la 冇乜特別
有冇食雀巢隻烏龍奶蓋雪糕

唔想中伏

就係想睇人中

肥婆特別黑心

我都打算買黎食架

Gchi

點解而家愛回家咁戇鳩
剃頭。。。。

好興奮

同ifc扑嘢？

你竟然有睇 ？！

人地睇演唱會呀

咁啱食飯睇到。。。。

咁我同你呢

關咩事

都要有節目

睇愛回家

太戇鳩

手指好肥

點解你會有咁荒謬嘅思想

你地都話我肥婆啦

不服來圖

u first

先請而後教

唔想身先士卒

啱啱已經係

冇呀 遮得啱啱好

嗚啊

好正啊

唔夠喉

開心翻9

富林苑各位痴線佬早晨

可以磨煉更好

唔知真唔真

Fwd埋畀我

早

Give me ur number

點睇呀ching

頭已側

屌 我收到張相係咁
人地俾我

On9打得成10號我祼跑彌敦道

留名睇你裸跑

屌，好似拉傷咗，行到行得好辛苦

係咪太chur

唔知，琴日都冇事，今朝一起身就痛到仆街

平時運動量唔多 一勁做就會痛到仆街

Iq200

dllm

咩料。。

睇完會唔會打冷震

喂喂
企開啲啦屌你老母

HKCC靚女教授 有圖

屌
返cc讀了

靚係幾靚
但性格幾閪

你閪點定閪啲

你又落車冇留意？

。。。。。。。。
啲啲啲

佢佢佢

佢閪

點閪

方圓十里都feel到

你唔抵得人靚

唔會酸囉

「圖」6.1英吋iPhone Xr現場真機上手

有冇人會買

買xs

條女用咗雪幾靚

冇，3部都垃圾

的確係
琴晚睇live睇到一半 已經悶到mute咗佢去追動畫

Xs 淨係升級粒chip同埋相機，完全唔覺得有咩大變化，日常用同X可以話完全冇分別

Xs Max唯一特色：大mon，收你一皮
以前Plus版都有個雙鏡頭差距，而家除咗大mon真係冇特別，既然Xs都唔掂，Xs Max一樣係KFC

Xr
720p，粗黑邊，厚重機身，咁都好意思收6千大元

媽子叫我換機，我話不了，Apple就執

Mac唔好死呀
我唔想用垃圾windows呀

侮辱咗s

4 -> 4s 有Siri
5 -> 5s 有Touch ID
6 -> 6s 有3D Touch
X -> Xs 有金色

Xr柒到技術做唔到3D Touch都照賣

真係呃人錢

考古撚都仲話有新form factor j下
用x果班真係wfc

Apple 除咗Watch同Mac之外真係愈做愈差

等睇埋notch iPad Pro

Me

氣管敏感咳醒訓唔翻

週常任務：九半堂（2/2）

你班唔洗上九半嘅仆街

dayoff

加個壹先

Same

一陣要買定啲糧 驚山竹搞到冇得食

買幾個山竹翻屋企

戇鳩 你平時屋企冇嘢食？
星期日冇星期一都有啦

我冇食過
好唔好食

超級好食！清甜多汁

買菜囉 生果囉
老母唔喺屋企 自己食自己呀

我都未食過

Pm address
我買過嚟

你考到車牌？

仲有幾日

星期一考啊。。。。
打風。。。

星期一應該走咗啦 應該考到

唔知 我好不安

不過考到都唔好 風雨路滑

唉屌 你唔好嚇鳩我啦

冇嚇 邊有
俾個心理準備你

即係有心理準備車死你

黑心

邊捨得

+1

上3點半

屌你

我屌曬你地班仆街！！！

仲未上完?
haha

十一點完咗 早咗半個鐘放

我十一點自起身

先先先

係咪成日落車

係未訓醒

True....

開始熱啦 山竹黎料啦

你日日都熱㗎啦

前幾日的確係涼嘅

都係開冷氣

開ing

Rich

你準備好考車心情未

打風考閪咩

小心啲呀

一陣過嚟你屋企

唔識你sor

我識你樓下看更就得

地球很危險

有你咪危險

數據就用曬 十八號晚先截數
由月頭忍到而家

無限數據

再次屌曬你地班仆街！！！！

搞咗成粒鐘先IR到部Xs

4點先ir到

係 曬我時間

㩒咗成粒鐘都彈，諗住放棄，電腦都熄埋，hi到個App一下突然話完成

早知打多一粒鐘失敗的人 大把貨

港島有邊間沾麵好食

我幫親戚買

早買早享受

蜘蛛仔珍係好好玩

5sick

咁你識咩

識大家

????

精神分裂？

淨唔識你呀

但係我叫大家。。。。
柒大家

宜家改

btw 1001po名
9inety8ight 5ifty1irst

Hi i am new

Good 你開

你好野

之 將B買唔到bar?

DLGH

係咪根本唔需要？

Ohhhhhhhh

係呀 唔使bar

SEKAI NO OWARI真係好正

三田、周月、座銀
會唔會覆得太遲

下晝喺canteen買咗枝西柚汁 酸到面容扭曲
攞咗翻屋企加綠茶加糖漿，自製天仁葡萄柚綠茶
而且仲係雨前龍井

去咗三田

仲以為今日可以爆post…

Too young too simple

simple, sometimes naive

1001

如果停電。。。

Just kill me

有冇咁誇

尿袋

睇個追風po 個風好似真係好得人驚

Stay safe

連夢裏也會覺得快樂難求

通畸=想4

通畸？

搵我我保護你

終於明白天外有天係咩意思

點解啲人智商咁高

嗯

冇得羨慕架啦

Dnlm

你開post

let me think think

你連post名都改好

羽中改架

9inety 8ight 嗰個喎

係呀

但係佢開咗今個post

how about u

開咗太多

u 4個
me 4個
打和

你唔好成日起我底ok?

聽日等大家一齊滑浪飛船

宜家個太陽好猛

今晚應該大風大雨到唔使訓

將今晚今晚交給我

出面熱到將b咁

今朝晾衫勁快乾 仲有陣太陽味

好想聞

其實係塵蟎燒燶嘅味道

你個閪臭搞到啲底褲有依啲味咋

通k

今晚？

Mk仔特別多嘢玩

挽囡🤣

True 唔知食咗幾條女

real大學生活

我得返你

我唔會阻住你同老泥架

暴風雨嘅前夕都係好平靜

一滴風都冇

睇到個鋪po名仲諗緊係唔係米奇老味
不過太空愛滋好聽啲

有風啊

有我，玉樹臨風

琴晚

有啲老尷

多fd子

好凍

食咗幾條女

結界

Ur home ?

Spider-man

no la

自己

木

又扮

抄咗幾多人牌

木。。

Jm9...

個天好橙

好撚熱